{
  "subject": "Nouveau message pour votre annonce E109620631 - SEAT LEON III (2)\r\n 1.6 TDI 115 START/STOP STYLE BUSINESS",
  "from": "\"=?UTF-8?B?TGEgQ2VudHJhbGU=?=\" <no_reply@lacentrale.fr>",
  "to": "<jaauxerre@jeannin-automobiles.com>,\r\n\t\"auxerrevw_lacentrale@gjagroupsales.net\"\r\n\t<auxerrevw_lacentrale@gjagroupsales.net>,\r\n\t\"volkswagen.f870e411-02bf-4a32-afa0-c7618d7e7315@prochaineauto.com\"\r\n\t<volkswagen.f870e411-02bf-4a32-afa0-c7618d7e7315@prochaineauto.com>",
  "date": "Thu, 16 Dec 2021 06:22:31 +0000",
  "text": "bonjour. je poss\u00e8de un seat L\u00e9on 2 style 1.6 TDI de 2010 ,  250000km.\r\npneu neuf , amotisseurs neuf , embrayage neuf .\r\nj'aimerais savoir si il y a une possibilit\u00e9 de reprise , et es-ce que vous pouvez faire une livraison \u00e0 domicile , si achat .",
  "html": "<html lang=\"fr\"><head><meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\"/><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\"/><style>\r\n  html,\r\n  body {\r\n      margin: 0 auto !important;\r\n      padding: 0 !important;\r\n      height: 100% !important;\r\n      width: 100% !important;\r\n  }\r\n  * {\r\n      -ms-text-size-adjust: 100%;\r\n  }\r\n\r\n  p, a, li, td, body, table, blockquote {\r\n      -ms-text-size-adjust: 100%;\r\n      -webkit-text-size-adjust: 100%;\r\n  }\r\n\r\n  p, a, li, td, blockquote {\r\n      mso-line-height-rule: exactly;\r\n  }\r\n  table,\r\n  td {\r\n      mso-table-lspace: 0pt !important;\r\n      mso-table-rspace: 0pt !important;\r\n  }\r\n\r\n  img {\r\n      -ms-interpolation-mode: bicubic;\r\n  }\r\n\r\n  a {\r\n      text-decoration: none;\r\n      color: black;\r\n  }\r\n\r\n  @media screen and (max-width: 640px) {\r\n      .hiddenPhone {\r\n          display: none;\r\n      }\r\n\r\n      .clearPhone {\r\n          max-width: 100%!important;\r\n          width: 100%!important;\r\n      }\r\n\r\n      .pB40Phone {\r\n          margin-bottom: 40px;\r\n      }\r\n      .p10Phone {\r\n          padding-left: 10px !important;\r\n          padding-right: 10px !important;\r\n      }\r\n\r\n      .p5Phone {\r\n          padding-left: 5px !important;\r\n          padding-right: 5px !important;\r\n      }\r\n\r\n      .pL5Phone {\r\n          padding-left: 5px !important;\r\n      }\r\n\r\n      .pageWrapper {\r\n          padding: 20px 10px;\r\n      }\r\n\r\n      .vehicle-thumb,\r\n      .vehicle-thumb img {\r\n          max-width: 130px !important;\r\n      }\r\n\r\n      .lacentraleLogo {\r\n          max-width: 198px;\r\n      }\r\n\r\n      .insuranceWrapper {\r\n          min-height: auto !important;\r\n      }\r\n  }\r\n\r\n  @media screen and (max-width: 400px) {\r\n\r\n      .vehicle-thumb,\r\n      .vehicle-thumb img {\r\n          max-width: 90px !important;\r\n      }\r\n  \r\n</style></head><body width=\"100%\" style=\"font-family:Arial;font-size:15px;margin:0px;padding:0px !important;mso-line-height:exactly\"><table role=\"presentation\" align=\"center\" cellSpacing=\"0\" cellPadding=\"0\" border=\"0\" class=\"pageWrapper\" style=\"max-width:640px;padding-top:20px;margin:0px auto\"><tr><td><table role=\"presentation\" cellSpacing=\"0\" cellPadding=\"0\" border=\"0\" width=\"100%\" style=\"margin:0px auto;max-width:470px;text-align:center\" align=\"center\"><tr><td style=\"font-family:Arial;color:#333333;font-size:10px;padding-bottom:10px\">Pour \u00eatre s\u00fbr de recevoir les emails li\u00e9s \u00e0 votre annonce La Centrale, ajoutez no_reply@lacentrale.fr \u00e0 votre carnet d\u2019adresses.</td></tr></table><table role=\"presentation\" cellSpacing=\"0\" cellPadding=\"0\" border=\"0\" width=\"100%\" style=\"border:solid 1px #ededed\"><tr><td><table role=\"presentation\" cellSpacing=\"0\" cellPadding=\"0\" border=\"0\" width=\"100%\" class=\"p10Phone\" style=\"background-color:#bb2133;color:white;padding:10px 20px;vertical-align:middle\"><tr><td><a href=\"https://www.lacentrale.fr/&amp;xtor=[EPR-301116]-[Mail_vendeur_pro]-20211216-[logo_LC_header]--\" style=\"color:white\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" tracking=\"Enabled\" dataminingname=\"HP_LOGO\"><img style=\"font-weight:bold;width:198px;max-width:50%\" width=\"198\" src=\"https://static.lacentrale.fr/images/lc_fr/logo_lacentrale.png\" border=\"0\" class=\"lacentraleLogo\" alt=\"Logo LaCentrale\"/></a></td><td align=\"right\" width=\"120\"><table role=\"presentation\" cellSpacing=\"0\" cellPadding=\"0\" border=\"0\" width=\"100%\"><tr><td width=\"22\"><a href=\"https://tr.messagerie.lacentrale.fr/CL0/https:%2F%2Fwww.lacentrale.fr%2Fauth.php%3Fjwt=eyJhbGciOiJSUzUxMiIsInR5cCI6IkpXVCJ9.eyJleHAiOjE2NDAyNDA1NDQsInZlcnNpb24iOiIyMDE4LTA3LTE2IiwiaWQiOiJXMjAwMF80OTYiLCJ1c2VyQ29ycmVsYXRpb25JZCI6ImMwNzMyaEpWaStxTmVORGt0aFB5anU2QzBDWi8rYklabUxnWVZ4aGgvU1U9IiwidXNlcl9jb3JyZWxhdGlvbl9pZCI6ImMwNzMyaEpWaStxTmVORGt0aFB5anU2QzBDWi8rYklabUxnWVZ4aGgvU1U9IiwiZW1haWxPcmlnaW4iOiJwaC5sb3VyeUBqZWFubmluLWF1dG9tb2JpbGVzLmNvbSIsImxvZ2dlZFVzZXIiOnsidXNlcm5hbWUiOiJjMDAxMzczIiwieENsaWVudFNvdXJjZSI6ImIyYjpwaWxvdDpmcm9udCIsImNvcnJlbGF0aW9uSWQiOiJjMDczMmhKVmkrcU5lTkRrdGhQeWp1NkMwQ1ovK2JJWm1MZ1lWeGhoL1NVPSJ9LCJtb2RlTWFzcXVlcmFkZSI6ZmFsc2UsImlhdCI6MTYzOTYzNTc0NH0.IIYCaZUvWVFVmrUUJRIdt0eiTbjGPvAvcHz3Xt-Ds_qb2LUuhKXOegjTIvtgJ8Pmp1OmCuuNSGizBNxSDNtxcxmn6woDLCMDqtU4SFDVWPIvjQhLf6doQ5lqh5vh6746F7hkgIyLytUMvFmKuptOTw0XM1Uf-f56Mf_WGAeqJBoaJsUfYzVlDJB6qnG2rmHATHOVDeKvFowcJdNDfogw6Pz87IOTDF9YVUs9kj_-HwHTiGL8aaOUZFFoXPI-dBvtu-okTe7MoVoLkU68G-vym1JO4B1IGhjF5NZbQwcwnY3y-XhGJKfTdbCZ7swze4bw1ir2UCNEOK9976hCMKExIA%26callback=https:%2F%2Fpilot.lacentrale.fr%26fallback=https:%2F%2Fpilot.lacentrale.fr%26xtor=%5BEPR-301116%5D-%5BMail_vendeur_pro%5D-20211216-%5Bheader_compte%5D--/1/0102017dc1e812f3-cbb78519-ed9a-409d-986e-571e9354d33d-000000/O5BD6IIfuNcL3KohD5LlP5GluxkBPbRQ3AdHl9wCbgU=228\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" tracking=\"Enabled\" dataminingname=\"Header_Compte\" style=\"color:white\"><img src=\"https://images.mailperformance.com/RAYM/06U/account.png\" alt=\"Mon compte\" style=\"vertical-align:middle;width:17px\" width=\"17\" border=\"0\"/></a></td><td><a href=\"https://tr.messagerie.lacentrale.fr/CL0/https:%2F%2Fwww.lacentrale.fr%2Fauth.php%3Fjwt=eyJhbGciOiJSUzUxMiIsInR5cCI6IkpXVCJ9.eyJleHAiOjE2NDAyNDA1NDQsInZlcnNpb24iOiIyMDE4LTA3LTE2IiwiaWQiOiJXMjAwMF80OTYiLCJ1c2VyQ29ycmVsYXRpb25JZCI6ImMwNzMyaEpWaStxTmVORGt0aFB5anU2QzBDWi8rYklabUxnWVZ4aGgvU1U9IiwidXNlcl9jb3JyZWxhdGlvbl9pZCI6ImMwNzMyaEpWaStxTmVORGt0aFB5anU2QzBDWi8rYklabUxnWVZ4aGgvU1U9IiwiZW1haWxPcmlnaW4iOiJwaC5sb3VyeUBqZWFubmluLWF1dG9tb2JpbGVzLmNvbSIsImxvZ2dlZFVzZXIiOnsidXNlcm5hbWUiOiJjMDAxMzczIiwieENsaWVudFNvdXJjZSI6ImIyYjpwaWxvdDpmcm9udCIsImNvcnJlbGF0aW9uSWQiOiJjMDczMmhKVmkrcU5lTkRrdGhQeWp1NkMwQ1ovK2JJWm1MZ1lWeGhoL1NVPSJ9LCJtb2RlTWFzcXVlcmFkZSI6ZmFsc2UsImlhdCI6MTYzOTYzNTc0NH0.IIYCaZUvWVFVmrUUJRIdt0eiTbjGPvAvcHz3Xt-Ds_qb2LUuhKXOegjTIvtgJ8Pmp1OmCuuNSGizBNxSDNtxcxmn6woDLCMDqtU4SFDVWPIvjQhLf6doQ5lqh5vh6746F7hkgIyLytUMvFmKuptOTw0XM1Uf-f56Mf_WGAeqJBoaJsUfYzVlDJB6qnG2rmHATHOVDeKvFowcJdNDfogw6Pz87IOTDF9YVUs9kj_-HwHTiGL8aaOUZFFoXPI-dBvtu-okTe7MoVoLkU68G-vym1JO4B1IGhjF5NZbQwcwnY3y-XhGJKfTdbCZ7swze4bw1ir2UCNEOK9976hCMKExIA%26callback=https:%2F%2Fpilot.lacentrale.fr%26fallback=https:%2F%2Fpilot.lacentrale.fr%26xtor=%5BEPR-301116%5D-%5BMail_vendeur_pro%5D-20211216-%5Bheader_compte%5D--/2/0102017dc1e812f3-cbb78519-ed9a-409d-986e-571e9354d33d-000000/7KfmajCCRcsRWgMqhF-yj1TZFVcWueLXpgNIgLWDNw4=228\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" tracking=\"Enabled\" dataminingname=\"Header_Compte\" style=\"color:white;line-height:28px\"><span style=\"font-family:Arial;color:white;padding-left:5px;font-size:16px\">\u00a0Mon\u00a0compte</span></a></td></tr></table></td></tr></table><table role=\"presentation\" cellSpacing=\"0\" cellPadding=\"0\" border=\"0\" width=\"100%\" class=\"p5Phone\" style=\"padding:0 20px;color:#333333\"><tr><td style=\"font-family:Arial;font-size:20px;padding-top:22px;padding-bottom:22px;font-weight:bold\">Vous avez un nouveau message pour votre SEAT LEON III (2) 1.6 TDI 115 START/STOP STYLE BUSINESS (r\u00e9f. E109620631 - r\u00e9f. pro 66690)</td></tr><tr><td style=\"font-family:Arial\"><table role=\"presentation\" cellSpacing=\"0\" cellPadding=\"0\" border=\"0\" width=\"100%\" class=\"p10Phone\" style=\"background-color:#f3f3f3;padding:10px 20px;vertical-align:middle\"><tr><td style=\"font-weight:bold\">Message de roi jean-baptiste <img src=\"https://www.lacentrale.fr/static/fragment-messaging/2-star-symbol-31b26c9f.png\" width=\"25\" alt=\"hotlead\"/></td></tr><tr><td>bonjour. je poss\u00e8de un seat L\u00e9on 2 style 1.6 TDI de 2010 ,  250000km.\r\npneu neuf , amotisseurs neuf , embrayage neuf .\r\nj&#x27;aimerais savoir si il y a une possibilit\u00e9 de reprise , et es-ce que vous pouvez faire une livraison \u00e0 domicile , si achat .</td></tr></table></td></tr><tr align=\"center\"><td style=\"padding-top:20px\">R\u00e9pondez \u00e0 ce message depuis votre messagerie personnelle (pi\u00e8ces jointes autoris\u00e9es, total 7,5 Mo maxi) ou cliquez sur</td></tr><tr><td align=\"center\" style=\"text-align:center;padding:20px 0\"><a href=\"https://tr.messagerie.lacentrale.fr/CL0/https:%2F%2Fwww.lacentrale.fr%2Fauth.php%3Fjwt=eyJhbGciOiJSUzUxMiIsInR5cCI6IkpXVCJ9.eyJleHAiOjE2NDAyNDA1NDQsInZlcnNpb24iOiIyMDE4LTA3LTE2IiwiaWQiOiJXMjAwMF80OTYiLCJ1c2VyQ29ycmVsYXRpb25JZCI6ImMwNzMyaEpWaStxTmVORGt0aFB5anU2QzBDWi8rYklabUxnWVZ4aGgvU1U9IiwidXNlcl9jb3JyZWxhdGlvbl9pZCI6ImMwNzMyaEpWaStxTmVORGt0aFB5anU2QzBDWi8rYklabUxnWVZ4aGgvU1U9IiwiZW1haWxPcmlnaW4iOiJwaC5sb3VyeUBqZWFubmluLWF1dG9tb2JpbGVzLmNvbSIsImxvZ2dlZFVzZXIiOnsidXNlcm5hbWUiOiJjMDAxMzczIiwieENsaWVudFNvdXJjZSI6ImIyYjpwaWxvdDpmcm9udCIsImNvcnJlbGF0aW9uSWQiOiJjMDczMmhKVmkrcU5lTkRrdGhQeWp1NkMwQ1ovK2JJWm1MZ1lWeGhoL1NVPSJ9LCJtb2RlTWFzcXVlcmFkZSI6ZmFsc2UsImlhdCI6MTYzOTYzNTc0NH0.IIYCaZUvWVFVmrUUJRIdt0eiTbjGPvAvcHz3Xt-Ds_qb2LUuhKXOegjTIvtgJ8Pmp1OmCuuNSGizBNxSDNtxcxmn6woDLCMDqtU4SFDVWPIvjQhLf6doQ5lqh5vh6746F7hkgIyLytUMvFmKuptOTw0XM1Uf-f56Mf_WGAeqJBoaJsUfYzVlDJB6qnG2rmHATHOVDeKvFowcJdNDfogw6Pz87IOTDF9YVUs9kj_-HwHTiGL8aaOUZFFoXPI-dBvtu-okTe7MoVoLkU68G-vym1JO4B1IGhjF5NZbQwcwnY3y-XhGJKfTdbCZ7swze4bw1ir2UCNEOK9976hCMKExIA%26callback=https:%2F%2Fmessagerie.lacentrale.fr%3FconversationId=8fb61307-3a94-5309-ba3f-643d84e1a54f%26fallback=https:%2F%2Fwww.lacentrale.fr%2Fcompte_ident.php%26xtor=%5BEPR-301116%5D-%5BMail_vendeur_pro%5D-20211216-%5Blire_message%5D--/1/0102017dc1e812f3-cbb78519-ed9a-409d-986e-571e9354d33d-000000/77g55KZGZ88a8nDY8BYWllzhv7fBQNiupz3DI4wUh_E=228\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" tracking=\"Enabled\" dataminingname=\"Repondre\" style=\"text-align:center\"><img src=\"https://www.lacentrale.fr/static/fragment-messaging/btn-repondre-383e21ad.png\" alt=\"R\u00e9pondre\" border=\"0\" style=\"width:175px\" width=\"175\"/></a></td></tr></table><table role=\"presentation\" cellSpacing=\"0\" cellPadding=\"0\" border=\"0\" width=\"100%\" class=\"p5Phone\" style=\"padding:0 20px;color:#333333\"><tr><td style=\"font-family:Arial\"><table role=\"presentation\" cellSpacing=\"0\" cellPadding=\"0\" border=\"0\" width=\"100%\" class=\"p10Phone\" style=\"background-color:#f3f3f3;padding:10px 20px;vertical-align:middle\"><tr><td style=\"font-weight:bold\">Coordonn\u00e9es</td></tr><tr><td>Nom : - roi jean-baptiste</td></tr><tr><td>Mail : 1cc8bfd6-0009-50c9-9f29-1e6464a55fe2@messagerie.lacentrale.fr</td></tr><tr><td>T\u00e9l : N/A</td></tr></table></td></tr><tr><td><table><tr><td height=\"20\">\u00a0</td></tr></table></td></tr></table><table role=\"presentation\" cellSpacing=\"0\" cellPadding=\"0\" border=\"0\" width=\"100%\" class=\"p5Phone\" style=\"padding:0 20px;color:#333333\"><tr><td style=\"font-family:Arial\"><table role=\"presentation\" cellSpacing=\"0\" cellPadding=\"0\" border=\"0\" width=\"100%\" class=\"p10Phone\" style=\"background-color:#f3f3f3;padding:10px 20px;vertical-align:middle\"><tr><td style=\"font-weight:bold\">Informations du v\u00e9hicule</td></tr><tr><td>Marque : SEAT</td></tr><tr><td>Mod\u00e8le : LEON</td></tr><tr><td>Kilom\u00e9trage : 37 424 km</td></tr><tr><td>Prix : 15 790 \u20ac</td></tr></table></td></tr><tr><td><table><tr><td height=\"20\">\u00a0</td></tr></table></td></tr></table></td></tr></table><table><tr><td height=\"20\">\u00a0</td></tr></table><table><tr><td height=\"20\">\u00a0</td></tr></table><table role=\"presentation\" cellSpacing=\"0\" cellPadding=\"0\" border=\"0\" width=\"100%\" class=\"p10Phone\" style=\"background-color:#ededed;font-weight:bold;padding:15px;color:black\"><tr><td class=\"hiddenPhone\" style=\"font-family:Arial\">LA CENTRALE <sup style=\"font-size:10px\">\u00ae</sup> SUR VOTRE MOBILE</td><td style=\"vertical-align:middle;text-align:center\"><a href=\"https://itunes.apple.com/fr/app/la-centrale-voiture-doccasion/id392283088?mt=8&amp;xtor={{xtorInfos}}-{{now}}-[AppStore]--\" style=\"text-decoration:none\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" tracking=\"Enabled\" dataminingname=\"AppStore\"><img src=\"https://images.mailperformance.com/RAYM/06U/app-store.png\" alt=\"Acc\u00e9der \u00e0 l&#x27;application sur l&#x27;App Store\" border=\"0\" style=\"color:black;font-weight:normal;text-align:center;text-indent:10px;line-height:25px;width:132px\" width=\"132\"/></a><a href=\"https://play.google.com/store/apps/details?id=fr.carboatmedia.lacentrale&amp;xtor={{xtorInfos}}-{{now}}-[GooglePlay]--\" style=\"text-decoration:none\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\" tracking=\"Enabled\" dataminingname=\"GooglePlay\"><img src=\"https://images.mailperformance.com/RAYM/06U/google-play.png\" alt=\"Acc\u00e9der \u00e0 l&#x27;application sur Google Play\" border=\"0\" style=\"color:black;font-weight:normal;text-align:center;text-indent:10px;line-height:25px;width:141px\" width=\"141\"/></a></td></tr></table><table><tr><td height=\"20\">\u00a0</td></tr></table><table role=\"presentation\" cellSpacing=\"0\" cellPadding=\"0\" border=\"0\" width=\"100%\" style=\"text-align:center\"><tr><td style=\"font-family:Arial;padding-bottom:20px\"><img src=\"https://images.mailperformance.com/RAYM/06U/logos/logo-glc.png\" alt=\"Groupe La Centrale\" border=\"0\" style=\"color:black;font-weight:normal;text-align:center;text-indent:10px;line-height:25px;width:173px\" width=\"173\"/></td></tr><tr><td style=\"font-family:Arial;color:black;padding-bottom:20mx\">22-28 rue Joubert 75009 Paris / RCS de Paris B 318 771 623</td></tr><tr><td style=\"font-family:Arial;font-size:10px;color:black;margin:0px auto;padding-bottom:25px;max-width:440px\">Conform\u00e9ment \u00e0 la loi informatique et libert\u00e9s du 6 janvier 1978, vous disposez d\u2019un droit d\u2019acc\u00e8s, de rectification et d\u2019opposition aux donn\u00e9es vous concernant.</td></tr></table></td></tr></table><img alt=\"\" src=\"http://tr.messagerie.lacentrale.fr/CI0/0102017dc1e812f3-cbb78519-ed9a-409d-986e-571e9354d33d-000000/VXrF0gLAJLuCIYYRBIQqJvBQ9Rag4drUdGxtjti9g6o=228\" style=\"display: none; width: 1px; height: 1px;\">\r\n</body></html>",
  "parts": 3
}
